其實林伯呢隊車仔 踢法好賞心悅目

係贏唔到，但控制住場波

如果醒覺後一定更勁

mount幾勁

覺醒應該勁過獌

上季沙利開始都沙蛇沙蛇咁叫，好有希望

班後生仔仲有排玩

]

除左個9號

同意 拎住啲青訓同老野都踢到咁樣 不過中場三條友係勁既

左仔

佢三個真係carry進攻同防守

沙狗勁d

好快見底

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！！